---
title: Yapily API Portal
---

import {
  LandingLayout,
  Button,
  Box,
  FlexSection,
  Flex,
  Jumbotron,
  ThinTile,
  WideTile,
  Emphasis,
  H1,
  H2,
  SectionHeader,
  NavBar,
} from '@redocly/developer-portal/ui';

import icon1 from './images/icon1.png';
import launchFastIcon from './images/launch-fast.svg';
import icon3 from './images/icon3.png';
import bookManagementIcon from './images/book-management.svg';
import foundOrPrivate from './images/found-or-private.svg';

export default LandingLayout;

<Jumbotron>
  <NavBar location={props.location} standalone={false} />
  <H1>Yapily API Documentation</H1>
  <H2>The Yapily API enables connections between your application and your users' banks</H2>
  <Flex p={20} justifyContent="center">
    {/* <Button size="xlarge" to="https://app.redoc.ly">
      Redocly app
    </Button> */}
     <Button variant="outlined" size="xlarge" to="developer-portal/index.md">
      Get started
    </Button>
    {/* <Button variant="outlined" size="xlarge" to="https://redoc.ly/docs">
      Docs
    </Button> */}
  </Flex>
</Jumbotron>
<Box my={25}>
  <SectionHeader>
    Integrate <Emphasis> Yapily </Emphasis> into your application today!
  </SectionHeader>
  <FlexSection justifyContent="space-around" flexWrap="wrap">
    <ThinTile to="developer-portal/index.md" icon={icon1} header="Sign-up">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo
        invenire aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril
        labitur an usu.Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea
        justo invenire aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing.
    </ThinTile>
    <ThinTile to="developer-portal/index.md" icon={launchFastIcon} header="Create an Application">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.
    </ThinTile>
    <ThinTile to="developer-portal/index.md" icon={icon3} header="Send your first API request">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.
    </ThinTile>
  </FlexSection>
  {/* <Jumbotron parallaxEffect bgImage={icon1}>
    <H1>Tutorials</H1>
    <H2>Get setup faster...</H2>
  </Jumbotron> */}
  <SectionHeader>
    <Emphasis>Next Steps? </Emphasis>
    We recommend that you follow one of our tutorials.
  </SectionHeader>
  <FlexSection justifyContent="space-around" flexWrap="wrap">
    <WideTile to="developer-portal/index.md" header="API Reference">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.
    </WideTile>
    <WideTile to="developer-portal/index.md" header="Demos & Resources">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.
    </WideTile>
    <WideTile to="developer-portal/index.md" header="Financial Data">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.
    </WideTile>
    <WideTile to="developer-portal/index.md" header="Payments">
        Lorem ipsum dolor sit amet, pri putent oportere quaerendum in, ea mea justo invenire
        aliquando. Usu modo suavitate ea. Et sed labitur epicurei adipiscing. Nibh zril labitur
        an usu.
    </WideTile>
  </FlexSection>
</Box>

